外表幾純的女仔，其實多數唔純

我有兩個ex都係咁

你以為佢好乖
點知最後比帽人帶
突然間消失幾日
然後就同你講/聽人講佢出左pool

又或者佢知自己靚
多人追
佢又會提高對現任的要求
又要浪漫
又要禮物之類

都怪自己太易被騙

當你搵啲個樣唔純既女
佢地就真係唔純...

外表純=好撚淫
外表好撚淫=屌你老母淫撚到仆街
外表屌你老母淫撚到仆街=你老母

Sad but true
我都曾經追過唔純唔靚的女仔
但最後都係放棄左

laughed

外表純嘅女仔
比人屌得特別大力